服L曬中計黨

8.7 居民自救討論會
對抗警黑勾結

又有中計黨，其實接近每日都有放映和討論會，只係今次多了主題

今早已收到很多「可靠消息」叫人唔好送頭，又話黑社會乜乜物物，又話我地會衝激行動，知得比任內人都多，總之就好暴力（奇了連搞手也不知道），基本上仲多過原post（其實我冇係FB宣傳過）

3年前官商鄉黑、鉛水事件，係地鐵站外搞討論會係平常事，3年後今日已彌漫白色恐佈。商店提早落閘收鋪，警方嚴陣以待

警察要拉要告，已經係睇心情，唔好以為做良民便安全，黑社會唔係義工，會隨傳隨到，用腦唔該，而且真的要打人係乜地方都會打

如果連一個討論會都自我審查，未戰先降，勝負已分

其實今晚好多洋蔥，老中青無懼謠言出席和發言，議員唔做嘅嘢，便由居民自己做，一位街坊說上次有這類居民會議，已經係30年前「六四」...

有位青年說，希望大家知道，呢個唔係學生運動，喺「香港人嘅運動」

最後感激各路英雄到場的默默支持

辛苦曬
香港加油

你中計啦
你中咗中計黨嘅中計之計啦